
kccは，自動判別機能つき漢字コードフィルターです。

【説明】

    日本語EUC，7ビットJIS，8ビットJIS，シフトJISが扱えます。

    「半角かな」にも対応しています。

    詳しくは日本語オンラインマニュアルで見て下さい。

【インストール】

	$ make install

    で，makeとインストールが行われます。

	$ make install.man

    で，日本語マニュアルのインストールが行われます。
    日本語マニュアルのサブディレクトリーが‘japanese’でないときには，

	$ make JMANDIR=ja.JP_EUC install.man

    などとしてください。
